《自殺特攻》導演開拍全女反派外傳

Suicide Squad star Margot Robbie and Suicide Squad director David Ayer are headed toward a reunion, but it’s not for Suicide Squad 2. Well, not exactly. Ayer has been tapped to direct Gotham City Sirens, which will feature Robbie’s Harley Quinn as part of a larger female supervillain lineup.

While this Gotham City Sirens looks likely to be the first Suicide Squad follow-up out of the gate, it probably won’t be the last. Also in development are a proper Suicide Squad sequel and a Deadshot spinoff featuring Will Smith.

According to The Hollywood Reporter, Ayer will direct and produce the film, and Robbie will serve as executive producer in addition to starring. Geoff Johns and Jon Berg are also producing. Geneva Robertson-Dworet, whose other works include the upcoming Tomb Raider reboot, Sherlock Holmes 3, and Dungeons & Dragons, will write the script. Plot details are being kept under wraps, other than that the film will “showcase the top female villains from the DC stable.” So basically Suicide Squad with more women, then?

又係女權主義定係知自己賣女only?

轉導演好過啦

又黎DLC